覺唔覺而家好似冇晒好笑的接龍?

如題

題名個名

樓主弱智

接龍幾時有好笑過

屌你老母

我幫你都屌？

屋企個企吖

屌佢老母

沙❤️

賓B

企係度呀仆街叫你咪撚跑你仲跑個跑呀

跑乜撚嘢企係到舉手投降位降阿

阿仙奴經歷季初兩連敗後，部分球迷質疑艾馬利的能力， 甚至已經有呼聲重召雲加歸隊

系牙

皮皮

波波